这条人行道之前的特色是靠着大窗户放了一排桌子——Shallal称这种设置对食客来说没有吸引力，因为他们被迫坐在离附近行人很近的地方。 餐厅侍者和诗人将在阿纳卡斯蒂亚河以东开设“街头”迈克尔·布里斯-萨德尔| 2021年2月12日|华盛顿邮报 
 大多数人走过他们在街道和人行道上经过的垃圾。 这位“垃圾搬运工”每天在华盛顿走12英里(约合16公里)的路捡垃圾:“我几乎什么都捡。 “悉尼·佩奇，2021年2月11日，华盛顿邮报 
 受害者是在猎人广场社区一栋联排别墅外的人行道上被枪击的。 2021年2月10日，警方正在寻找周三逃离莱斯顿凶杀现场的嫌疑人 
 最新的预测显示，该市将需要超过50亿美元来修复街道、人行道和公园等设施。 早间报道:雨水短缺是一个大问题|圣地亚哥之声2021年2月8日|圣地亚哥之声 
 八年前，时任市政委员会主席的市长托德·格洛里亚(Todd Gloria)承诺，要为2016年的选举制定一项以基础设施为重点的投票措施，以解决该市破败不堪的道路、人行道、管道和排水管问题。 圣地亚哥的基础设施赤字真的是雨水赤字|安德鲁·济慈| 2021年2月8日|圣地亚哥之声 
 一名受了伤的警察被冷静地派往人行道。 Nico Hines, Christopher Dickey | 2015年1月8日|每日野兽 
 米尔斯躺在人行道上，奄奄一息，就在那些训练来救他的人面前。 繁文缛节扼杀了好心人|菲利普·k·霍华德| 2014年12月27日|每日野兽 
 他现在站在人行道上的神龛旁，向两名牺牲的警官致敬。 “请别死! 《拯救被谋杀警察的疯狂战斗》2014年12月22日|《每日野兽 
 只部署了一道人群控制屏障，在王室抵达时封锁了一条人行道。 犹太教堂杀戮:当警察不得不杀死迈克尔·戴利| 2014年12月10日|每日野兽 
 一位名叫亚历山大·库珀(Alexander Cooper)的25岁男子牵着他3岁的女儿亚历克西斯(Alexis)的手，大步走上人行道。 “我不能呼吸! “我不能呼吸了!” 《警察文化的道德控诉|迈克尔·戴利| 2014年12月4日|每日野兽 
 门开着的时候，他瞥见了外面的街道——还有下面人行道上的格拉维斯。 homestead |Oscar Micheaux 
 送信人向两边看了看，终于找到了两幢公寓之间的那条人行道。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 它高高耸立在人行道上，因为几年前这条街还是条沟渠，而地面的坡度使它变得更深了。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 人们很少努力保持在人行道上，而是让开车的人为他们让路。 《从一辆汽车看英国的公路和小道》|托马斯·d·墨菲 
 你怎么同意让镇上在公理会教堂旁边的山上修一条人行道的提议，迪康? 散漫的贝恩斯，克拉伦斯·巴丁顿·凯兰